Apple Car 定價

會唔會廿萬美金起跳？

視乎佢有冇包充電器

擋風玻璃想有signature M字額 型

會用lightning

視乎你選購埋車門同車軚

車轆要另買

認真答

唔會,
佢除左第一水可能貴少少, 之後都會普及化減價
iphone ipad aw mac都係咁玩

仲有apple 玩用戶忠誠, tesla 個標板未必會令你買多次, 但apple 一陣整個ecosystem 令你再買個%大增
9up例如: 你有airpods pro 既話, 上車自動幫你airpods pro轉左通透模式, 將藍牙無逢轉落車, 即係你連除落黎都唔洗, 再整個「專用」apple car play

認真問，你估計大約咩價位？

環保理由唔包叉電線

可能研發到磁能線，吸收地球磁場轉化成能源boot起架車

USD99,999
另加$999 magsafe charger

One more think

Apple CARe

Thing

One more thing !
Apple Card

FYI, 淨係呢4個轆都$4,999

呔鈴大咁多，我諗淨係呔鈴都幾十萬

i-CAR XS MAX 長過拖頭

唔係同Hyundai 一齊出咩
唔知用邊個logo

Hyundai代工姐

Apple Car (4-door sedan, 5-seater)
Apple Car Mini (2-door hatchback, 4-seater)
Apple Car Pro (5-door SUV, 5-seater)
Apple Car Pro Max (5-door SUV, 7-seater)

One More Thing
Magsafe for Apple Car

話說會唔會買電動車唔連叉電線，盛惠15000蚊一條

2024如果仲有一換一，teslun應該賣到19.9萬，佢想賣幾多？

仲要計埋未來幾年可能繼續狂印美金

ivan

應該貴 TELSA 一倍，服務另計
好似以前 iPhone 咁定價